AGA 首個紅館演唱會取消︰沒有事情比大家的健康更重要

AGA首個紅館騷取消︰沒有事情比大家的健康更重要 (13:27)

2020/2/20

AGA的4月紅館演唱會取消。（AGA Instagram圖片 / 大會提供 / 明報製圖）

新型冠狀病毒肺炎肆虐，本港累計至昨天已有65宗確診個案，陸續有演唱會宣布取消或延期。AGA（江海迦）原定4月3日至4月4日首踏紅館舞台，舉行兩場《AGA Round Midnight Live 2020》，環球唱片今日發聲明，宣布鑑於目前新型冠狀病毒疫情的不明朗情況，為了保障觀眾、表演者、工作人員等安全及健康着想，與製作單位商討後，主辦單位決定取消舉行演唱會。環球唱片表示將再積極申請紅館演出檔期，希望在不久的將來，AGA能和大家在紅館相聚。至於退票退款安排，聲明表示將於4月3日公布，請持票人士保留完整門票。

AGA在社交網上載演唱會取消聲明，留言︰「盡了最大的努力作這艱難的決定，現在沒有事情比大家的健康更重要。這五個月以來的努力，相信不會浪費。總有一天，一定能夠把這個演唱會帶到大家眼前，為期待着的每一位，包括我自己，在紅館表演。大家切記要保重身體，一起加油。感謝大家的愛和支持。💞 」

（即時娛樂）

希望年尾會開得成
1,2日紅館期應該易搵

Instagram 公告：

agaseen 盡了最大的努力作這艱難的決定，現在沒有事情比大家的健康更重要。
這五個月以來的努力，相信不會浪費。
總有一天，一定能夠把這個演唱會帶到大家眼前，為期待着的每一位，包括我自己，在紅館表演。

大家切記要保重身體，一起加油。
感謝大家的愛和支持。💞 .

universalmusichk 演唱會取消通告
《FWD 富衛保險 AGA Round Midnight Live 2020》

原定於2020年4月3日至4日於紅磡香港體育館舉行之《FWD 富衛保險 AGA Round Midnight Live 2020》演唱會，鑑於目前新型冠狀病毒疫情的不明朗情況，為了保障觀眾、表演者、工作人員等安全及健康着想，經與製作單位商討後，主辦單位決定取消舉行演唱會，並再積極申請紅磡香港體育館的演出檔期。希望在不久的將來，AGA能和大家在「紅館」相聚分享她的音樂。

環球唱片有限公司對是次演唱會取消深感無奈，在此再次感謝每一位對AGA江海迦的支持。如有造成不便，敬請見諒。

持票人士請保留完整門票，有關退票退款安排，我們與有關機構協商後，將於2020年4月3日在以下平台作出公佈，敬請留意：

1) Universal Music Hong Kong Facebook 專頁()
2) UM Webzine Facebook 專頁 ()
3) 城市售票網網頁()
4) 香港體育館網頁()
5) 東亞銀行網頁() [只適用於東亞銀行信用卡優先訂票之客戶]

查詢：+852 2301 5888 (電話) / hkconcert@umusic.com (電郵)

主辦單位敬啟
環球唱片有限公司
2020-02-20
===
Show Cancellation Announcement
“FWD Insurance presents AGA Round Midnight Live 2020”

The two shows of “FWD Insurance presents AGA Round Midnight Live 2020” scheduled on the 3rd and 4th of April, 2020 in the Hong Kong Coliseum are cancelled due to the uncertain development of the novel coronavirus prevailing, and the safety precaution of the personal health of the audience, performer and production team. We, Universal Music Limited, the chief organiser had obtained the consent from the concerned business partners and shall actively seek any further performance chances in the Hong Kong Coliseum going forward so that AGA can share her music performance with the audience soon.

The decision is made with much regret and we apologise for any inconvenience that this may cause you. We thank you once again for your love and support of AGA.

Ticket holders please keep the ticket intact and take note of the refund logistics announcement agreed with the concerned parties on the following platforms on 3rd April, 2020 :

1) Universal Music Hong Kong Facebook ()
2) UM Webzine Facebook ()
3) URBTIX website(）
4) Hong Kong Coliseum website(
5) BEA website () [applies to customers of the BEA Credit Card Priority Booking Service only]

Enquiries:+852 2301 5888 (phone) / hkconcert@umusic.com (email)

Universal Music Limited
The Chief Organiser
2020-02-20

Aga好慘呀.第一次上紅館就要取消

Aga係少數吸引到我去睇演唱會既歌手黎

練好啲live 先囉

有冇人知退款安排？